日本藝人囡囡頭髮超長 似《渋谷怪談》「妖怪」

日本藝人岩崎う大最近放咗囡囡嘅相上Twitter後熱傳，囡囡啲頭髮超長，可能角度問題，好似仲唔多見到有頸，連佢自己都話囡囡似妖怪，不過個樣係幾得意嘅。有網民貼埋《渋谷怪談》張海報，真係超似，仲好恐怖，入嚟有回帶。BTW，快啲幫囡囡剪頭髮啦，會有童年陰影架，我指同佢一齊住嘅哥哥。

慎入

可愛

個頭咁重，條頸會出事

好得意

正呀

剪左應該好可愛

點睇都假髮啦，呢個歲數點留到呢個長度

係呀 乜都係假 得你個cm最真

妹

佢阿哥

岩崎う大

巴打你check check智商穩陣喎咁易信人既

夜媽媽係d冇乜燈光既地方見到都咪話唔驚

頭髮反光質感, 一睇就覺得係假

個頭身比例係唔係有啲唔正常
定係頭髮太長差生錯覺

其實都幾慘
咁細個就冇晒啲頭髮要戴假髮

大頭到

個頭好似飛緊

好似冇頸肥妹

阿哥靚啲